【連登音樂台】【終無焰】 卡拉OK MV

原曲/唱：鍾無艷 - 謝安琪
編曲：Christopher Chak
填詞：
新垣結衣Gakki、津路首席打手、岳飛可終生美麗、25歲(發達)、一夜銷魂、巴黎的憂鬱、電腦磚家、泥水飛、真。俊穎、愛你一萬年、父隨登高上

特別鳴謝：
斬碌鳩落黎、春秋、甜不神、上將潘鳳、鬼子六、吾是痴線佬、九龍塘冗員、進擊的美極、人在做，車在震、癡線佬、李貓兒、手指有愛液、3年cd-rom、札蘭丁、冇是咁的、雲加Out、綠草藍天、顯示為離線、賓周郁下就好痕、Leo_Baekeland、大胡力威、菠蘿冰菠蘿、樑上有家燕、鄧肯(退休)、LeslieC、一人晚餐我已習慣、健力胡力威、一日一隻貓、行允、Yoyid

演唱：
甲乙丙戊

MV： 搭巴士返學
回帶：

手痕剪，低技術整得唔好多多包涵

PISH

把聲好似真係謝安琪唱咁
好聽 感謝一眾連登巴絲打作詞

估唔到真係有人做野
十卜

正呀喂

G持

把聲

睇唔到

use電腦

mo

我要用手機都睇到啊

算唔算係連登音樂台歷史既開端

第一定第二首？

無人理

毒撚開Post無人理

出名既呢首真係第一首

愈聽愈似kay 痴線 定根本就係真人唱
btw好高汁

真係好似

好正

無人推呀 救命呀

把聲絕對係錦上添花

無法提供此影片呀

無得用手機睇幾唔方便啊

版權撚

咩啊

因為版權因素無得係部分device播
辣殺youtube

無丁

冇丁絲打

連登音樂台點解會冇乜人推

變了，無人鐘意改歌了

我覺得係因為用手機睇唔到